騎撚住你垃圾獌

垃圾獌垃圾獌

訓啦

退燒

港父

死左啦佢 全部車迷都死曬

咪25啦

Why 一齊反利

Ok

反港父先

反cos?

果隻迪亞高哥斯達 臭狗呢
好撚串架佢
想搵番佢出黎

早晨

仲早？

你話我地又點估到獌騎返我地車阿

係

樓上狗來

比d創意啦垃圾

我係咁無創意